#
 
ปี
Doom
ภาค
ใหม่
วางขาย
Doom
 
#
แพลตฟอร์ม
พีซี
ตำนาน
วงการ
เกม
ภาค
ใหม่
ทิ้ง
ห่าง
ภาค
หลัก
ภาค
ล่าสุด
เวลา
ปี
ภาค
ใหม่
ปี
ใช้
ชื่อ
สั้น
เลข
ภาค
ตอนแรก
มัน
เรียก
ใช้เวลา
พัฒนา
นาน
ปี
ประกาศ
ทำ
ปี
ปี
รูปแบบ
เกม
เหมือน
เดิม
ต่อสู้
สาด
กระสุน
ใส่
บรรดา
ปีศาจ
มอ
นสเตอร์
ทั้งหลาย
เน้น
เกม
เพลย์
รวดเร็ว
รุนแรง
สะใจ
เหมือน
เกม
ภาค
ต้นฉบับ
สโลแกน
ภาค
เกม
วางขาย
บน
ราคา
ชุด
มาตรฐาน
ดอลลาร์
ชุด
แถม
ฟิกเกอร์
ราคา
ดอลลาร์
ที่มา
Doom
 
FPS
 
Doom
 
Doom
 
Doom
 
Doom
 
Fight
 
Like
 
Hell
 
PS
4
 
Xbox
 
One
 
Collectors
 
Edition
 
Windows
 
Central
 
